\documentclass{article}

\usepackage{cmbright}
\usepackage[basepath={/home/cat/projects/pasd/homework5}]{pasd}

\title{\large Praktikum Algoritma dan Struktur Data (MII211204) \\
	\huge Homework 5}
\author{Faiz Unisa Jazadi -- \texttt{21/475298/PA/20563}}
\date{20 Mei 2022}


\begin{document}
\maketitle

\section*{Soal 1}
Salin ulang dan jalankan \inlc{ShowBinaryTree.java}. Poin extra bagi yang memodifikasi
tampilan tree agar menjadi lebih enak dilihat.

\srcss
\highlightfile{ShowBinaryTree.java}
\screenss{problem1}


\section*{Soal 2}
Kerjakan Homework pada \inlc{Tree}{\textunderscore}\inlc{Sources.pdf}. Buatlah sebuah
knowledge tree yang dapat digunakan untuk menebak benda apa yang dipikirkan user. Awalnya tree
tersebut hanya mengetahui sebuah benda yaitu \inlc{Komputer}, seiring dilakukannya interaksi
dengan user melalui pertanyaan yes/no, tree tersebut akan menghimpun pengetahuan tentang
karakteristik benda-benda lain.

\pagebreak
\srcss
\highlightfile{TreeKnowledge.java}
\screenss{problem2}
\subsection*{Output}
Berikut adalah output lengkap hasil eksekusi program (tidak ditampilkan pada screenshot
karena terlalu panjang).
\highlightfile{TreeKnowledge.txt}

\end{document}
